撳觀看留言個cursor有冇改過

要擺落個公仔到先會變pointer
平時唔係放上去粒制就會變咩
定係我記錯 總之覺得怪怪地